科大 nonjupas 報唔到

想問下 科大個nonju system點解會寫住Undergraduate Program Application (Application closed) ？ 宜家打去個問都無係度